O記破軍火庫拉兩男女 撿18槍3千發子彈

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）於2月21日在旺角及沙田拘捕兩名分別44及46歲的本地男女，涉嫌無牌管有槍械或彈藥。行動中，探員共撿獲14支手槍、4支長槍、3千多發子彈及多件槍械組件。

被捕男子已被暫控一項無牌管有槍械或彈藥罪，現正被扣留調查，案件將於明日在西九龍裁判法院提堂。被捕女子則已獲保釋候查，須於3月下旬向警方報到。

警方重申，無牌管有槍械或彈藥為非常嚴重的刑事罪行，一經定罪，最高可處罰款港幣10萬及監禁14年，市民切勿以身試法。

長嗰啲好撚型

兩條友好慘啊

bb彈？
3千粒子彈點會唔show出黎

屌你老母你盲架?

load圖就見到
柒左

攪革命

堅料喎
唔再係牛肉刀喎
有進步

唔知係半自動定全自動

非法販賣玩具槍？

哇屌
分分鐘係想搞恐襲

薄荷綠CSGO款咁

會唔會有槍牌但做錯野

點入到香港架

間唔中就睇到呢類新聞
但好似從未聽過香港近年發生槍戰 d槍全部用黎收藏?

係咪道具槍咋點運咁多嚟香港
雖然香港啲貨櫃會運軍火

以為係辣椒油添

似係
啲槍大部份都改得好靚

本身軍火好平 , 仲平過買日本BB彈槍

唔似黑道人似係真係槍迷

二戰冷戰蘇聯大陸啲用剩貨就係